點睇bosch水撥？

上網睇過冇骨果隻
效果同3M差唔太遠
好似ok抵屌

水撥都要點睇

用兩年 D 膠都硬啦，唔使買咁貴

去淘寶有Bosch 認証店買無骨都係幾十蚊

唔知呀
我見Bosch 官網有講邊幾間係正貨店
之前買過冷氣格有code 上官網認證

幾十蚊一年換一次

呢位巴打睇黎有啲研究
你部車火咀用咩牌子？
我睇黎睇去都唔知邊隻掂
淨係識買原裝火咀
1500cc 車

Ngk denso
係依兩款牌子既姐

要架生拆d唔識換

風格 冷氣格 水撥 就好易換
之前條油門線鬆咗拉番緊即刻加三度

火咀用副廠同一度數未得囉

用緊淘寶一途
Ok wo,好靜！

前幾日係淘寶買左一對 $10x, 已裝上 唔錯

天猫平台博世授权零售店

留意左軚水撥唔啱用

有d雜牌平一半 諗住下次試下 對比下

我見佢對稱應該OK

買水撥膠條仲正